黑警有冇被害妄想症？

？

仆街死吧

垃圾五毛狗三色貓

多謝清